{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73303&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔클래시"
    },
    "text": "スユ駅から徒歩2分の距離に位置しているのでアクセスが便利です。 静かな住宅街に位置し、リラックスできます。 宿泊施設は最高級仕様のテレビを提供し、Netflixを視聴することができます。 また、スチームクローゼットが備えられており、宿泊客はすっきりとしたリラックスした時間を過ごすことができます。 \n周辺にはスユ駅があって交通が便利で、北ソウル夢の森は車で9分、道峰山は車で22分の距離にあります。 チェックインは月-木曜日は5時から可能で、金曜日は2時から、土曜日は2時から、日曜日は3時から可能です。 チェックアウトは月-木曜日は3時まで、金曜日は2時まで、土曜日は2時まで、日曜日は3時までです。 客室内では無料Wi-Fiを利用できます。 また、客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しており、駐車も可能です。 宿泊客の特典としては荷物を保管でき、客室でNetflixを利用でき、スナックバーも無料でご利用いただけます。 スナックバーは、1 日 24 時間営業しています。 \n特定の客室であるロイヤルスイートテラスとパーティースイートテラスでは簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際とは異なる場合があります。 また、チェックインの際には、特定の客室やベッドタイプを保証するものではありません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "スユ駅から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺はどんな環境ですか？",
            "answer": "静かな住宅街に位置しており、リラックスできる環境です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなテレビが提供されていますか？",
            "answer": "最高級仕様のテレビが提供されており、Netflixを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "スチームクローゼットが備えられており、宿泊客はすっきりとしたリラックスした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "北ソウル夢の森は車で9分、道峰山は車で22分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは月-木曜日は5時から、金曜日は2時から、土曜日は2時から、日曜日は3時から可能です。チェックアウトは月-木曜日は3時まで、金曜日は2時まで、土曜日は2時まで、日曜日は3時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されていますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特典として何がありますか？",
            "answer": "宿泊客の特典としては荷物を保管でき、客室でNetflixを利用でき、スナックバーも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のスナックバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スナックバーは1日24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "特定の客室で調理はできますか？",
            "answer": "特定の客室であるロイヤルスイートテラスとパーティースイートテラスでは簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証することはできますか？",
            "answer": "チェックインの際には、特定の客室やベッドタイプを保証するものではありません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 689
    }
}